搶幾多口罩都無用，一日唔封關，大家都要死

隔離開到50幾個post買口罩買眼罩買消毒洗手液
但係而家個事實係政府一日唔封住個關口
無限個武漢人日日落嚟播毒
燃眉之急唔係買口罩係迫政府封關

就係因為柒婆一時之氣
全香港人陪佢受罪

全個政府班底廢到不行
個個睇老細頭
完全冇獨立思考能力

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

全面封關之後 中国人落唔到嚟搶
咁口罩就自然會夠香港人用

冇社區爆發, 全部輸入個案, 所以封關之後. 口罩都可以唔駛用

同意

Agger 啲口罩點都會有用完既一日
你唔係源頭止支那人入關
你買幾多都無用 睇過一篇新聞講話比起無病既人帶口罩 有病既人帶到口罩更加重要
如果政府再係咁既態度 點都會官逼民反

推

sorry錯按負評

Damn right